iphone7 豐澤trade-in

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

apple好似最多1000

what about 8

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實邊到賣舊iphone 最抵？先達？wilson?

32GB 全部野正常都係得790
P.s 今日先trade完
溫馨提示 : apple trade係會比gift card

爆mon係咪唔會收

千三攞嚟留個念仲好 或者做後備機

上dc fever 放

都幾好丫
IPHONE 7 到而家仲有千幾蚊
好保值!

iPhone XS 64gb apple trade得3千 我上網問過啲二手網有$4600但係唔知會唔會壓價壓好多

先達會唔會高d?

應該係唔會收
就算會收都係好低價

千三？我寧願做士啤機

我唔知啊 諗住真係買咗新機再問
但係我舊電得85% 又有少少崩 驚壓到好低價
Btw我保養到月尾 係咪保養完之前放最好？

唔係你想幾多

屌 有隻角凹左少少就扣我七舊 開我千四蚊 即走
iPhone 8

99%new 女仔機 少用
$5999
議價不回

幾多GB?

1400 同你收ok?